尋雞啟示

十年前有種急凍既炸雞扒
食落冇肉嗰種一條條肉絲
以前中學附近既士多有賣
好想買返食，有冇巴絲有頭緖

大塊麥樂雞

個感覺類似，肉質唔似，而且大過手掌

沉船？